# formation
<html lang="fr">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
</head>
<body>
    <ul>
        <h1>cv et documents</h1>
    <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv/">cv</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv2/">cv2</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv2/document/mémoire.pdf">memoire d'histoire</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv2/document/contrebande.pdf">base de donnée contrebande</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv2/document/contrebande.sql">base de donnée contrebande sql</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/cv2/document/contrebande.json">base de donnée contrebande en json</a><li>
        <h1> autres exercices </h1>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/menusiteweb/index.html">menu</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/monsieur robot/index2.html">robot </a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/tableau/index.html">tableau</a></li>
    <li> <a href="https://niconwo.github.io/formation/feu/index.html">feu tricolore premiere version </a></li>
   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/feu/index2.html">feu tricolore deuxieme version </a></li>
<li><a href="https://niconwo.github.io/formation/feu/index3.html">feu tricolore troisieme version </a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/feu/index3.html">feu tricolore troisieme version </a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/image ronde/">image ronde</a></li>
         <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/macbeth/acceuil.html">macbeth</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/macbeth/acceuil2.html">macbeth deuxime version</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/macbeth/acceuil3.html">macbeth troisieme version</a></li>
<li><a href="https://niconwo.github.io/formation/video/test.html">video premiere version</a></li>
          <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/video/test4.html">video deuxième version</a></li>
        <h1> javascript </h1>
   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex1/indexalgo.html">algo exercice 1</a></li>
   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex2/index.html">algo exercice 2</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex3/index.html">algo exercice 3</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex4/index.html">algo exercice 4</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex5/index.html">algo exercice 5</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex6/index.html">algo exercice 6</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex7/index.html">algo exercice 7</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex8/index.html">algo exercice 8</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex9/index.html">algo exercice 9</a></li>
         <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex10/index.html">algo exercice 10</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex11/indexalgo.html">algo exercice 11</a></li>
   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex12/index.html">algo exercice 12</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex13/index.html">algo exercice 13</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex14/index.html">algo exercice 14</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex15/index.html">algo exercice 15</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex16/index.html">algo exercice 16</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex17/index.html">algo exercice 17</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex18/index.html">algo exercice 18</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex19/index.html">algo exercice 19</a></li>
         <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/algo/exerciceAlgo/ex20/index.html">algo exercice 20</a></li>
                <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/ajax/index.html">ajax</a></li>
    <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/ajax/index2.html">ajax deuxieme version</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/calculatrice/index.html">calculatrice première version</a></li>
                   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/calculatrice/index2.html">calculatrice deuxième version</a></li>
                   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/calculatrice/index3.html">calculatrice troisième version</a></li>
                   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/calculatrice/index4.html">calculatrice quatrième version</a></li>
         <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/calculatrice/CALCULATRICE.html">calculatrice dernier version
   <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/jquery/index.html">jquery </a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/horloge/index1.html">horloge</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/horloge/index2.html">horloge 2</a></li>
            <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/canvas/canvas.html">canvas premiere version</a></li>
                <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/canvas/canvas2.html">canvas deuxieme version</a></li>
            <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/canvas/canvas3.html">canvas multiplié</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/canvas/index.html">canvas troisieme version</a></li>
            <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/javascript/canvas/index2.html">canvas quatrième version</a></li>
        <h1> php </h1>
          <li><a href="http://127.0.0.1/php/structures/villes/">php villes</a></li>
          <li><a href="http://127.0.0.1/php/variables/tabAso/index.php">php tab associatif</a></li>
          <li><a href="https://niconwo.github.io/base/base.php">base de donnée</a></li>
           <li><a href="https://niconwo.github.io/base/base2.php">base de donnée 2</a></li>
            <li><a href="https://niconwo.github.io/base/contrebande.php">base de donnée contrebande</a></li>
        <li><a href="http://127.0.0.1/php/tableau/">tableau php</a></li>
        <h1> autre </h1>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/boostrap/index.html">bootstrap test</a></li>
            <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/persona/jennifer.pdf">persona jennifer</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/html/acceuil.html">premier site web</a></li>
        <li><a href="https://niconwo.github.io/formation/orthalis/medical/dossierMedical.html">première expèrience sur un projet: orthalis </a></li>
            </ul>  
</body>
</html>
